<Document>
  ## Правило 0 — Не будь мудаком.

  [bold]Правила не могут охватить все возможные ситуации.[/bold]
  Правила не способны заранее описать каждую возможную ситуацию на сервере. В случаях, которые прямо не предусмотрены правилами, администраторы имеют право принимать решения, исходя из контекста, здравого смысла и духа правил.

  [bold]Слушайтесь администраторов.[/bold]
  Администраторы представляют власть на сервере. Если администратор просит вас прекратить определённые действия, вы обязаны подчиниться, даже если ситуация прямо не описана в правилах. Если вы считаете, что администратор злоупотребил полномочиями или принял неверное решение, вы можете подать на него жалобу.

  [bold]Не ищите лазейки в правилах.[/bold]
  Правила существуют не для того, чтобы искать в них слабые места или спорить о формулировках. Важна не только буква правил, но и их смысл: поддерживать комфортную атмосферу, нормальное RP и интересный игровой процесс. Попытки оправдать вредное поведение формальностями не принимаются.

  [bold]Запрещено использовать ники с неприемлемым содержанием.[/bold]
  Запрещены ники, содержащие прямые оскорбления, провокации, нетерпимость к людям, группам, политическим или религиозным взглядам. Если администратор потребовал сменить сикей, у вас есть три дня на его смену. После истечения срока вы получите бан до момента смены сикея. Изменить сикей можно на официальном сайте игры.

  [bold]Запрещено намеренно врать администрации.[/bold]
  Небольшие неточности или ошибки в переписке через АХелпе не считаются нарушением. Однако намеренное отрицание очевидных фактов, попытки скрыть важные детали или ввести администрацию в заблуждение могут усугубить ситуацию.

  [bold]Мы придерживаемся политики нулевой терпимости к набегам.[/bold]
  Любые набеги караются перманентным баном. Это касается как набегов на наш сервер, так и участия в набегах на другие проекты.

  [bold]Связь между Discord и игрой.[/bold]
  Нарушения правил сообщества в Discord могут повлечь за собой блокировку в игре, особенно если поведение игрока вредит проекту, его участникам или нормальной работе сообщества.
</Document>
